連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

在一段短時間内(e. g. 5小時) 累積100 個投訴， 自動禁言一段時間(e.g. 5日)

push

咁我死得啦 成日屌泛民 俾人話五毛

咁咪比你抖下囉

你咁樣咪好易比人反制

一係最後禁言決定權留返比admin?

推

你係熱狗！

比熱狗抖抖幾好呀

人地都夠人可以禁9你

或者唔係自動 比admin做決定

怕比人反攻 可以改為admin決定禁言我地只係有系統地揾5 毛出黎

慢慢推

既然新仔有P牌，點解5毛唔可以有荷蘭水蓋，等人容易認？

5毛咁撚多 你肯定你鬥得過佢地?
而且有時人地講事實 但你地又唔啱聽 又走去投訴人 咁咪好無辜

呢個suggestion 小弟覺得唔work , 但連仔點都要搞吓班中國網軍, 係咁消耗啲義士嘅時間同畀佢哋洗走啲post 真係唔掂

連登其中一個核心價值一定係言論自由
唔係話三毛都值得言論自由
但樓主咁樣提倡，受害嘅可能係自己人

三毛理論上應該直ban 啦. 幫極權講說話嘅人係唔應該畀佢講呢啲嘢. 因為如果畀佢講, 反而係破壞言論自由. 但用OP 個提議, 似乎會有問題囉

連仔幾時先好似twitter同YouTube咁，ban啲中國網軍

好主意
但100個可能太少
1000?或者更高

中國一定係, 你仲要幫中國轉移視線去邊?
你呢個post 內已經幫中國不斷轉移視線

我建議不如show俾人block嘅number出嚟好過啦

你偷換夠概念未? cat 同sub cat 之間係咁偷換. 你係咁為中國利益而轉移視線

咁5毛都可以洗走佢哋想針對嘅人嘅啫

我意思係方便睇下有幾多人block咗
多人block嘅話可以直接起底睇下咩料
唔使曬時間睇內文

quote wiki 定義又點? 你都係偷換cat 同sub cat. 你仲要選擇性失明到幾時?

所以話你係咁為中國利益而轉移視線, 無話錯你

信又點? 都係偷換cat 同sub cat. 你仲要選擇性失明到幾時?

定還是你白痴到充連cat 同sub cat 都未識分?

所以話你係咁為中國利益而轉移視線, 無話錯你

信又點? 你都係偷換cat 同sub cat. 你仲要選擇性失明到幾時?

定還是你白痴到充連cat 同sub cat 都未識分?

所以話你係咁為中國利益而轉移視線, 無話錯你

香港係屬於中國, 唔係香港=中國, 呢個已經係cat 同sub cat 嘅分別, 你已經係不斷用選擇性失明去轉移視線.

所以話你係咁為中國利益而轉移視線, 無話錯你

似乎唔錯

你只係不斷偷換cat 同sub cat. cat 點會等如sub cat?

你只係不斷偷換cat 同sub cat. cat 點會等如sub cat?

條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅字已經反駁咗你啦，你就選擇性失明。根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

“自干五”係咪未見過？形容唔收錢嘅“五毛”

紅字已經反駁咗你啦，你就選擇性失明。根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你呢度又偷換cat 同 sub cat.

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

收皮? 我唔係好似某啲人咁回post 有糧出, 唔撚洗做? 唔撚洗去玩?

你又再次轉移視線去我身上

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又再次轉移視線去我身上

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要推post先有糧出？證據？

你又再次轉移視線去我身上

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪即係膠登掟石

你對紅字選擇性失明夠未？

你又再次轉移視線去我身上

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅字已經回應咗，我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅字已經回應咗，我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。根本唔應該睇有無收錢。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你同共產黨有咩分別

點解你會咁問？

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
0
0
#697
Genzo
• 19m
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又偷換概念同選擇性失明, 上面不斷講係睇行為.\

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我回post 點解會有糧出? 你呢個反問只係轉移視線去我身上.
你又偷換概念同選擇性失明, 上面不斷講係睇行為.\

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又偷換概念同選擇性失明, 上面不斷講係睇行為.

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區\

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？
錯? 理據? 但無論有無收錢都好, 對admin 同users 嚟講, 有打手行為已經係影響討論, 所以對 admin 同users 嚟講, 有無收錢根本唔係重點. 有打手行為, 已經係打手, 因為所做成嘅影響係一樣, 你不斷用有無收錢去講, 根本係為打手去轉移視線.

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解無?

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？
錯? 理據? 但無論有無收錢都好, 對admin 同users 嚟講, 有打手行為已經係影響討論, 所以對 admin 同users 嚟講, 有無收錢根本唔係重點. 有打手行為, 已經係打手, 因為所做成嘅影響係一樣, 你不斷用有無收錢去講, 根本係為打手去轉移視線.

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解無? 理據?

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？
錯? 理據? 但無論有無收錢都好, 對admin 同users 嚟講, 有打手行為已經係影響討論, 所以對 admin 同users 嚟講, 有無收錢根本唔係重點. 有打手行為, 已經係打手, 因為所做成嘅影響係一樣, 你不斷用有無收錢去講, 根本係為打手去轉移視線.

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又偷換概念. 有收錢嘅網路打手, 唔等如打手一定有收錢

已經講明打手係睇行為而唔係睇有無收錢，你轉移夠視線未？
錯? 理據? 但無論有無收錢都好, 對admin 同users 嚟講, 有打手行為已經係影響討論, 所以對 admin 同users 嚟講, 有無收錢根本唔係重點. 有打手行為, 已經係打手, 因為所做成嘅影響係一樣, 你不斷用有無收錢去講, 根本係為打手去轉移視線.

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
0
0
#725
Genzo
• 2m
連仔幾時先好似twitter同YouTube咁，ban啲中國網軍

而家係要求緊連仔ban五毛/中國網軍/中國打手。
要保障言論自由的話，邏輯上，支持一個“反對言論自由嘅政權”嘅言論就唔可以被允許。因為呢種言論係危害緊言論自由

答晒你又選擇性失明屈我無答。我再copy多次

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個post 係講緊"連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?" 你轉移夠視線未?

On9

你轉移夠視線未？不斷sidetrack個topic

答晒你又選擇性失明屈我無答。我再copy多次

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

政體及國體
編輯
一般而言，政體指國家的統治方式或政權的組織形式，區分成民主政體與獨裁政體（而國體指的是國家的形態或性質，反映社會各階級於國家的地位，有君主國及共和國兩個形態。）[8][9]。

獨裁共和國的例子有北韓[10]、伊朗、敘利亞、緬甸[11]、古巴[10][12]、厄立特里亞、赤道幾內亞、喀麥隆、蘇丹、土庫曼、烏茲別克、白俄羅斯、俄羅斯、中國

獨裁君主國的例子有沙特阿拉伯[13]、阿聯酋、汶萊、阿曼、斯威士蘭、歷史上的任何一個國家，如明清乃至以前的中國、鄂圖曼帝國、法蘭西王國與帝國、光榮革命前的英國、俄羅斯帝國、普魯士王國[14]、波斯尼亞和黑塞哥維那（南斯拉夫王國）[15]等等。

你又轉移視線去邊？呢個post內講緊中國打手/中國網軍/五毛

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

指定人先可以投訴

唔明

獨裁政體#143已經答咗你，唔該唔好再轉移視線

你又轉移視線去邊？呢個post內講緊中國打手/中國網軍/五毛

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post講緊叫連仔bam中國打手/五毛/中國網軍。答你一啲無關topic嘅，咪即係畀你轉移視線成功？

獨裁政體#750已經答咗你，唔該唔好再轉移視線

你又轉移視線去邊？呢個post內講緊中國打手/中國網軍/五毛

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你又將cat 同 sub cat偷換

呢個post講緊叫連仔bam中國打手/五毛/中國網軍。答你一啲無關topic嘅，咪即係畀你轉移視線成功？

獨裁政體#750已經答咗你，唔該唔好再轉移視線

你又轉移視線去邊？呢個post內講緊中國打手/中國網軍/五毛

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你條link入面講㗎，你又再次選擇性失明之後老屈

答晒你又選擇性失明屈我無答。我再copy多次

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

知係邊個今日delete咗，之後又老屈話無呢呵

不了

今日加? 理據? 我個cap 圖有埋邊個喺幾時改咗啲乜喎

再唔係大家自己入去睇囉

今日加? 理據? 我個cap 圖有埋邊個喺幾時改咗啲乜喎

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.
指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日加? 理據? 我個cap 圖有埋邊個喺幾時改咗啲乜喎

幾時加重要, 因為我已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵埋 source 你都老屈我自創定義? 你為咗死撐可以有幾無恥?

為我已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵埋 source 你都老屈我自創定義? 你為咗死撐可以有幾無恥?
Wiki 定義係無收錢都可以叫5毛

為我已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

根本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊中國網軍做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊5毛做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

我係指出你點破壞幾個同樣都係講“叫連仔ban 中國網軍”嘅post.

指出你嘅行為會令中國得益，即係你已做出中國網軍嘅行為。邊度轉移視線？

ID#306681 條友去到今日都繼續喺啲“叫連仔ban 5 毛/中國網軍”嘅post度搞事

連仔不如整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#638 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔你幾時先做嘢ban 啲五毛同埋佢哋啲分身?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔幾時做嘢？ 而家連Twitter都ban中國打手啦

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

五毛數量咁多佢地圍攻番我地咁點？

所以連仔真係要做嘢先掂

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

你喺連登，你已不斷用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明，去幫幾個“叫admin ban中國網軍”轉移視線。已經證明到你係做緊5毛做嘅事，你所做嘅亦明顯對中國有利。仲點證明唔到？

要整編輯就真
定係付費先有？
整個編輯記錄等人可以check history
捐$200萬毫子post為例
等樓主可以良心發現之後可以修正內容
咁唔洗盲中中捐左先黎瞄

Wiki 一check 已經知道邊個幾時改. 亦有得睇返改之前係點.

已經證明咗, 今日被人改之前, 入面所講5毛唔一定係講有收錢. 係你不斷選擇性失明之後老屈

再唔係大家自己入去睇囉

無理據? 搵埋條link 畀人睇埋有人今日先delete, 仲要睇得返delete 前係乜. 咁都叫無理據?

自乾五係五毛一種，下面link有講。上得網留言，會用五毛式手法，例如邏輯謬誤，選擇性失明，轉移視線，即五毛常用詭辯法，去支持中國呢個獨裁政府的話，咁點解唔係五毛？

你quote 完又玩選擇性失明, 我quote 埋你無quote 嘅嘢啦"狹義的「五毛」與「自乾五」和「憤青」有一定的區別，廣義的「五毛」包括後面兩者。 "

即係無收錢一樣可以定義為5毛

我再講一次，對網站同網站用家而言，睇行為而唔係睇有無收錢。行為有帶嚟影響，就係ban嘅理由嚟。你轉移夠視線未？

打手一定要收錢先叫打手? 打手唔見得一定要收錢. 有邊個會ban 打手嘅網唔係睇有無打手行為而係睇有無收錢? 你轉移夠視線未?

本無需要證明收錢，只需要證明到對中國獨裁政權有利嘅就已經係要求ban佢嘅理由嚟啦

一定要收錢先係打手？幫得中國呢個獨裁者已經係一個要求ban嘅合理理由嚟啦

咁樣只要有一百隻警犬上嚟玩針對就得

所以都係連仔做嘢ban 5毛比較實際, 連仔肯咁做的話, 會員少好多麻煩

諗起先頭我開d post比班撚樣屈毛

理據？

呢個topic 係叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手, 你轉移夠視線未?

上面已多次證明中國打手/五毛唔一定收錢。但你不斷選擇性失明，並將視線由“叫連仔ban五毛/中國打手/中國網軍”轉移去“有無收錢”上

你選擇性失明夠未？已經證明到收唔收錢都可以叫五毛

你選擇性失明夠未？已經證明到收唔收錢都可以叫五毛

你個cap圖只係喺你8月28日聲稱有有錢先係打手時，唔知點解咁“巧合”地被人delete咗。我上面嘅cap圖係原版未被人改之前。唔該唔好不斷選擇性失明

]你選擇性失明夠未？已經證明到收唔收錢都可以叫五毛

你個cap圖只係喺你8月28日聲稱有有錢先係打手時，唔知點解咁“巧合”地被人delete咗。我上面嘅cap圖係原版未被人改之前。唔該唔好不斷選擇性失明

你選擇性失明夠未？已經證明到收唔收錢都可以叫五毛

你個cap圖只係喺你8月28日聲稱有有錢先係打手時，唔知點解咁“巧合”地被人delete咗。我上面嘅cap圖係原版未被人改之前。唔該唔好不斷選擇性失明

所以你係不斷轉移視線去有無收錢度。有無收錢都係五毛，重點喺有無幫中國詭辯。

呢個post講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手，你轉移夠視線未？

你#302所講嘅完全同本post topic無關，所以你係轉移緊視線

呢個post講緊叫連仔ban五毛/中國網軍/中國打手，你轉移夠視線未？

咁我死得啦 成日屌泛民 哩度咁撚多泛民打手

topic係唔係我定無關，唔好又轉移視線去我身上

呢個post講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，你轉移夠視線未？

咁咪會比啲5毛封埋啲正常account? 用下個腦好冇?

樓主平時係咪個堆捉鬼撚

topic係邊個定無關，但係#302就係同本post topic無關

呢個post講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，你轉移夠視線未？

呢個post講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，你#302無啦啦post篇文講警察，你咁都唔叫轉移視線？

咁等如你無轉移視線？
呢個post講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，你#302無啦啦post篇文講警察，你咁都唔叫轉移視線？

post topic你自己唔識去睇？

每個post都有post topic喺頂，你咁問只係你選擇性失明。所以你呢度係用選擇性失明去轉移視線

你仲要死撐到幾時？你講嘅post topic 完全無關，話你轉移視線有乜錯？

你仲要死撐到幾時？你講嘅同post topic 完全無關，話你轉移視線有乜錯？

選擇性失明夠未？

屌泛民者禁言

你偷換完概念未？嗰個唔係post topic係乜？請指出
你已經不斷spin走本post 個題目

so? 咁嗰句就唔係個post嘅topic嚟？
你轉移夠視線未？

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

你選擇性失明夠未？點解post topic唔係講緊標題？

英文唔識查字典？

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

你轉移夠視線未? 話你不斷spin走本post 個題目有乜錯?

你轉移夠視線未? 話你不斷spin走本post 個題目有乜錯? 佢得一個解釋?

如果你覺得有問題的話, 咁你前面#336 又話你唔識查字典？咁你覺得有問題的話, 咪係拎理據出嚟反駁囉. 不過唔好spin 到離題喎.

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

帖子主題=/=標題? 理據?

你轉移夠視線未? 話你不斷spin走本post 個題目有乜錯? 佢得一個解釋?

如果你覺得有問題的話, 咁你前面#336 又話你唔識查字典？咁你覺得有問題的話, 咪係拎理據出嚟反駁囉. 不過唔好spin 到離題喎.

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

你喺#341聲稱錯但無畀理據

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

主題同標題呢啲commonly known 嘅嘢你仲要死撐?
你轉移夠視線未?

本post 標題為"整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日" 話你轉移視線有乜錯?

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

邊個支持就得佢有份咁咪得
呢個方法都好民主

本post 標題為"整個「五毛毅進懲罰制」比我地， 累積某個數量自動禁止發言5日" 話你轉移視線有乜錯?

呢個post係叫緊連仔處理五毛/中國網軍/中國打手，唔好轉移視線

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

( Show Blocked User - 大英帝國 )

咁咪即係引狗入屋投訴呂麗巴呢d顯眼會員囉唔得啊

質疑乜?

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

得, 第一, 拎出理據. 第二, 唔好用死loop 問題去轉移視線
呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

你要指出的話, 就畀出理據. 但你無. 所以你呢啲係用老屈去轉移視線

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

咁即係無理據但轉移視線去我身上啦

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

邏輯一係啱一係錯. 點樣"質疑"法?

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

請指出類似情況, 並指出點解你覺得唔洗理據

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

你可以唔"指出類似情況, 並指出點解你覺得唔洗理據, 但你到時畀人話你轉移視線, 就係你問題囉"

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

你呢個講法係偷換概念, 我無屌佢唔代表我覺得佢無錯. 點解我copy 多次你畀你, 你唔好不斷選擇性失明之後死loop

雙重標準係你老屈. 原因如下, 上面都已經提過
假設一個警察, 但一街都係賊, 一個警察會捉得晒啲賊? 如果力量有限的話, 揀個破壞性相對比較大嘅嚟捉, 合情合理. 你覺得少時間我就要做? 你出糧畀我? 我唔洗做唔洗玩唔洗睇其他我想睇嘅post? 你都on 99

你喺 #663所講嘅同本post題目完全無關。所以你係轉移視線。#4 係唔係都好，佢唔係你講嘅，而家係話緊你對一個“叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手”嘅post入面轉移視線，人哋有無咁做同你有無咁做無關。唔該你唔好轉移視線去其他人身上

偷換概念? 邊個邊度點樣偷換? 理據? 你呢度又再次用無理據指控去轉移視線

你上面邊度解釋咗乜?

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

五毛工作手冊《網絡評論員工作指南》
總則：網絡輿論戰爭關係到中華人民共和國國家政權的生死存亡。為了祖國母親的繁榮富強，為了中華民族的複興，每一個網絡評論員必須時刻準備著用自己的智慧和艱苦勞動保衛共和國的網絡防線。

基本工作方法：

1、在工作時間內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員根據上級指示進行合作，根據工作需要，將由跨地區、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方法：日常工作按照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是按照總體方針，維護正確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必需有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友辯論的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須盡快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表自己就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該消息純屬謠傳。

6、必要時可以製造更加聳人聽聞的假新聞，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信用度比較高，這時首先要做的是製造一種混亂，通過似是而非的文章進行干涉，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的混亂，使讀者失去興趣，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，提高文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模仿他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交流的技巧，與網友私下打成一片，獲取網友的信任，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主位置。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤解當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被鑑別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情況下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、冷靜的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，頭腦清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前保持清醒的頭腦，珍惜自己的政治前途。

16、網絡評論員實行小組監督和糾察監督相結合的原則。其工作成績由上級有關部門評定。

以上16條，是網絡評論員的工作指南。希望各有關部門認真學習，落實貫徹，在”保先”運動中爭做先鋒。

呢d 叫自由？

唔啱聽就五毛

邊度點樣轉移視線？

呢個post係講緊叫連仔處理五毛/中國網軍/中國打手。你轉移夠視線未？

屌那星做乜喺我個post大戰咁耐

打咗6日(好似係)